原來連登咁多拳擊撚

人地問兩句即刻衝出黎咬人 叫人睇例
十足十小學雞話我識！我識！